自問鍾意音樂 唱歌既你 入黎睇下

whatsapp group 已有一群熱愛音樂既朋友
鍾意音樂 鍾意唱歌既人 歡迎入黎唱下歌
唱得好唔好聽都好 入黎玩下
男女都歡迎
有興趣 Pm我你既電話

小弟太耐冇上LIHKG
如果有興趣既可以Telegram msg我
id:Nonstopsinging